其實派消費券係俾班大商家賺更盡

5個月，每個月派一千，當月要用完，變相限制市民用錢自由，班仆街商家一定會抬高售價，賺得更盡，平時賣10蚊，到時消費券就會mark高2成賣12蚊，你唔用唔得，唔用就無，變相扼殺市民議價能力，明益大商家，所以佢先要規定，唔可以搭車，交電費呢類不能隨便加價的費用。用心何其陰險。

正常
佢出消費券唔出現金就係想你消費托市

係又點
你反抗到咩
成班咩又係圍爐
打唔死個垃圾政府
個政府叫你做乜啖又係照做
個5千咪係大把人用

利申 我會用
如果可以用係黃店
加幾多都買

1.抬高到1000蚊一包杯麵，你都係0成本賺左包麵
2.你唔識去細店用一定要大商家買野？每日去茶記買個3，40蚊早餐唔得既？

所謂5000消費券
實際消費力可能得4000
數字遊戲嚟
都係現金最實際

你都要小店有裝呢類電子付款先得

DLLM 點解要攬炒 點解阻人翻工 點解阻人消費

冇諗過用

波縮講明目的唔係益基層，係明益商戶。

入落八達通但唔可搭車?

消費卷期間加價 然後完咗唔減返

咁你咪唔好用囉
有人逼你用?